自由。空間

各位巴打係同fd挽緊打緊機既時候係咪都唔會想女友煩住你？就例如wsap講句掛住你又或者知你因爲其他事唔開心打黎關心你都會唔想？

挽你老母臭閪咩

玩